大家放狗嘅時候會唔會拎個水樽

咁本身，狗屙完尿要搵水沖。你哋會搵個袋袋住個水樽，定就咁拎係手度啊。

因為我放狗嘅時候，多數就咁拎住個水樽，一隻手拎住水準一隻手拎住狗繩， 啲人話咁做好奇怪。

大家放狗嘅時候會唔會拎個水樽

其實搵水沖都冇乜用，
噴個幾下水乾左都係會有味整到條街臭哂。。
正確做法係狗厠所

利申：有養狗

會，口渴嗰陣攞嚟飲

搵個袋袋住
袋埋膠袋去執屎

邊有咁多狗廁所 狗都唔去啦

通常會帶去樹邊痾，d泥會吸晒同埋當施肥

唔驚有牛蜱上身？

啲草會死撚晒

上child登 勿認真

帶尿墊啦
溝稀左就唔係尿呀